每次開post都要深思熟慮 因為每個鐘只可以開3個

要將高汁post送畀大家

好型